除咗特首，亦要普選警隊一哥

老彳認同

老躁認同

首席法官都要普選

弱智

普選仲需唔需要警隊好過啦

有個問題
就算比你普選左
佢係都要跟支共指點影響都唔撚掂

不如索性開放槍權
不過要心理同品格評估先